所謂的国台辦：台灣問題是中國內政

所謂的國台辦發言人中国人馬曉光9月16日對此回應稱，台灣問題是所謂的中國內政，不允許外部勢力插手干涉。「民進黨當局不顧民意反對，為了政治目的執意開放有問題的美國農畜產品進口，損害島內民眾的健康福祉。現在又以此為投名狀，打着經濟商業的幌子，同美國發展官方關係，這隻會進一步任由美方宰割，衝擊島內市場，損害台灣民眾經濟民生利益。人為刀俎，民進黨當局甘當魚肉，台灣民眾要警惕。」

Kmt又俾老共推上枱

不如老共出少句當幫kmt

遲早kmt輸到鄉長都冇份做